許智峯信用卡遭停用 戶口資料消失

節錄

許智峯信用卡遭停用 戶口資料消失

■流亡的許智峯攜同家人在英國落腳。資料圖片

【本報訊】流亡英國的前民主黨立法會議員許智峯，接受立法會前議員朱凱廸及居南丫島港人麥傑華專訪時透露，。。。。。。。。。。。

許智峯表示，宣佈流亡後隨即發現自己及家人的銀行戶口被凍結，連信用卡都無法進行交易，有關信用卡的資料也在網上銀行戶口「消失」，令他無法在當地銀行提取金錢。對於警方指控他涉嫌挪用眾籌款項，他直斥警方此舉是出於政治報復，目的旨在損害他的個人聲譽、令港人對他失去信心。

斥政權散播白色恐怖

許認為，政權有意向所有擁有銀行戶口的港人散播白色恐怖，令他們懼怕自己的資產會突然被凍結。

受疫情影響，英國部份地區需要封城。許智峯透露，現時他主要在室內接受傳媒採訪，如明日會接受英國報章《每日電訊報》、英國廣播公司訪問，下周就會接受德國傳媒採訪，其間亦會與英國政客、流亡英國的港人網上會面。家人方面，他形容家人正在適應當地語言及文化生活，免受警方清晨拍門、搜證的滋擾。

許智峯直指，自己難以再在香港為港人發聲和抗爭，他擔心自己留在港最終會成為沉默的一群，因此寧願選擇流亡異鄉，利用僅餘的身位，以一生的使命，在外地為港人發聲。

係咪欠果啲錢都唔洗還？

係咪唔洗找卡數先

上面係咪智障
用都用唔到呀見唔見到呀
還條撚咩